【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (52) - 哪有石你老母

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

【今期重點】

[center]【未證實】

真.1001開咗個喎

push this

高防
會出全體出血，盡情帶龍skin auto反死佢

屌你咩
抽硬 利申有小巴小烏

升到50拎3000幾石又炒哂落repool